尋人啟事［大騙子，埋黎睇，埋黎屌］

呢條友自稱李文哲，廈門南平市，1989年11月27生日。
今年年頭透過交友平台認識女仔，從而呃錢。佢會不斷叫人借錢，然後放入一個叫「滴滴」既大陸app，跟住話教你去投資，其實就係要呃哂你d錯。佢會不斷叫你入錢，就算冇錢都會係咁叫你去借，入錢既戶口全部都係以個人名義開既，d戶口唔知係咪俾人head左定點。麻煩各位廣傳，識佢既人唔該叫佢還錢，唔好諗住唔覆機就可以唔使還🤬🤬🤬

唔該識佢既人叫佢即刻還錢，佢屋企係咪窮到要偷呃拐騙，定佢阿爸阿媽從細就教佢要靠呃女人錢過世？

Wechat ID:zhuhaozhe20051104
條友自稱去年11月到香港工作，居於尖沙咀，與幾名朋友居住，話自己係做工程審核，公司係尖沙咀。

用得wechat同知道佢係中国人仲要落搭既都係on9抵撚死

得罪講句 會用We柒嘅 多數都係男盜女娼

唔使覺得得罪，講得出，預左，不過你都講得岩

Wechat 遲d都ban啦第時都用whatsapp 啦